一人一首腎仔最正嘅歌

地下街

星塵

理智與感情

有時

愛比死更冷

赤城千葉

不敵

小國英雄
雪國
離魂記

不一樣天空
消化不良
大不了
受難曲

初戀殘酷物語
最終幕

密封罩

十四天

推銷員之死

Children Song

今生不回家
翻唱嘅仲有月球上的人

無顧慮的親密

相好

陽光燦爛的日子

我們都不是無辜的

黃金入球

失散時光

大條樂理

目黑

永遠太遠

塞車 雖然唔係佢唱
兩年前925 play live聽過佢唱塞車